%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.graph.list}

\subsection{グラフ} \label{graph.graph.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawScaledGraph}             & おまかせグラフを描く. \\
  {\tt (USGRPH)}                       &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{スケーリング} \label{graph.graph.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclFitScalingParm}              & すでに設定された情報から, \\
  {\tt (USPFIT)}                       & 適当なスケーリングで正規化変換パラメータを決める. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{座標軸} \label{graph.graph.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawScaledAxis}              & おまかせ座標軸を描く. \\
  {\tt (USDAXS,USXAXS,USYAXS)}         &      \\
  {\tt DclDrawAxis}                    & 目盛間隔, ラベル間隔を指定して \\
  {\tt (UXAXDV,UYAXDV)}                & 座標軸を描く. \\
  {\tt DclDrawAxisSpecify}             & 目盛とラベルを指定して座標軸を描く. \\
  {\tt (UXAXNM,UYAXNM,UXAXLB,UYAXLB)}  &      \\ 	
  {\tt DclDrawAxisLog}                 & 対数座標軸を描く. \\
  {\tt (ULXLOG,ULYLOG)}                &      \\
  {\tt DclDrawAxisCalendar}            & 日付座標軸を描く. \\
  {\tt (UCXACL,UCYCL,UCXADY,UCYADY,}   &      \\
  {\tt  UCXANM,UCYANM,UCXAYR,UCYAYR)}  &      \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{座標軸要素} \label{graph.graph.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawTitle}            & タイトルを描く. \\
  {\tt (UXMTTL,UYMTTL,}         &      \\
  {\tt UXSTTL,UYSTTL)}          &      \\
  {\tt DclDrawAxisLine}         & 座標軸の線を描く. \\
  {\tt (UXPAXS,UYPAXS)}         &      \\
  {\tt DclDrawTickmark}         & 目盛を描く. \\
  {\tt (UXPTMK,UYPTMK)}         &      \\
  {\tt DclDrawAxisLabel}        & ラベルを描く. \\
  {\tt (UXPLBL,UYPLBL,}
  {\tt UXPNUM,UYPNUM)}          &      \\
  {\tt DclShiftAxis}            & 座標軸を外側にシフトする. \\
  {\tt (UXSAXS,UYSAXS)}         &      \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.graph.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclScalingPoint}    & グラフの中に含めたい座標点を設定する. \\
  {\tt (USSPNT)}           &     \\
  {\tt DclSetTitle}        & 座標軸のタイトルを設定する. \\
  {\tt (USSTTL)}           &     \\
  {\tt DclSetAxisFactor}   & 文字, 目盛等の大きさを変える. \\
  {\tt (UZFACT)}           &     \\
\end{tabular}
\end{quote}

* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


